完全唔睇好iphone12會比11系列賣得更好

時間可以證明一切

時間可以證明你係講得啱 亦都可以證明你係講錯

唔使出個post燈嘅
你成倉AAPL 貨?

單係呢家4G用戶都佔咗98％
預計未來三年內5G網絡成熟期同5G用戶增長預測來看
去除10％－20％裝假狗既5G手機當4G手機用既用戶+5％5G真用戶
所以依然仲用緊4G手機既用戶 最少三年內長期佔75％－85o/o之間
單係咁計iphone12已經偷咗一大半

牙膏廠

效能過剩啦
同十年前一樣
鬥賣鏡頭 賣spec
少好多人有興趣

但我個plan已經轉左5g
真心好撚快

啱啱經濟差，GDP大跌，好難同舊年比喎

Agger
無突破唔想買
5g又唔係平

幾錢 咩台？

呢家蘋果既銷售策略 已經暗示咗佢係末來呢兩年既作用
12新系列除咗以較去年11手機售價降低咗去吸引4G手機用戶轉5G之外
都仲要靠SE2去取得平衡 就知12只係利誘
不能反映實則5G用戶既需求性
真正既用戶需求性 依然係11系列或之前既4G手機

跑分好快

下次唔係應該11S 咩? 點解個個都話係12?

之後買手機 over $5000都唔會考慮

5G 可唔可以救到呢間公司？

真心好撚快冇電咋
5G覆蓋率太底經常連下斷下講咩速度姐

簡單啲講
蘋果先留低XR再出SE2 後出12再以比去年售價更便宜既售價出售12系列 其實係利誘4G手機用戶轉5G手機
以蘋果較貴既11系列同XR來比較
其實12系列根本就不便宜 11其實都不便宜得過XR
只係之前佢既手機售價太高太貴而己

敢肯定12系列唔會有touchid
喜歡指紋識別既你 唔洗等12
死咗條心算

無咗個瀏海

改做三卡

未出嗰時個個話iphone11係最醜樣嘅iphone,又話apple已死，真係出就個個爭住買

可唔可以輕d ，咁好咁重

雖然口裡說不 但身體最誠實大有人在
係因為人係有好奇心，新鮮感，無限既慾望的
為呢幾樣野入局通常好快就會後悔同產生煩惱
反而對感情大於好奇心，新鮮感，慾望既人士
在體驗上會更為豐富，煩惱都少啲
人都靚啲 不竟只係一個電子消耗品
根本追唔到咁多 何況追到都未必係最好
我應為夠用就算

可以咁講，以後大部分人會用到壞先換

仲有m字額，冇乜吸引力

出返個mon底touch id 先再講啦gay cock